★口罩概念股海納智能裝備 傳下周三招股

市場消息指，衛生用品自動化機器生產商海納智能裝備將從下周三起一連四日招股，據公司招股資料，建泉融資為獨家保薦人。

海納智能裝備主要在內地從事設計及生產製造一次性衛生用品（包括嬰兒紙尿褲、成人紙尿褲及女性衛生巾）自動化機器的製造商。集團表示，於1月至4月上旬，已訂立銷售合約，提供149台一次性醫用口罩機；根據集團未經審核管理賬目，客戶目前需求的該類機器有助集團取得可觀利潤幅度，而其生產時間較短及所需生產空間較少，且目前預期將為今年收益作出重大貢獻。

lm

留名

LM

支那口罩設備公司真係賺到笑

召喚渾水